﻿# Training Axios 2024

**Parcurgeți pașii din „Configurația inițială pentru Trainingul Axios.pdf” pentru a vă configura proiectul inițial** de pe care o să începem să lucrăm la training.

**Dacă vă blocați**, nu știți ce să faceți, nu înțelegeți ceva sau aveți erori, **cereți ajutor** pe grupul departamentului IT sau apelați la o persoană cu care vă simțiți confortabili.

**Codul sursă primit reprezintă baza de la care o să pornim la training**, mai exact, în cadrul trainingului **o să completăm funcțiile din fișierul „script.js”**.

Dacă aveți timp, **puteți să vă uitați peste codul sursă primit, însă nu este obligatoriu** și nu o să vă afecteze experiența de la training dacă nu o faceți.

**Succes și ne vedem la training!** - Dani
